[
    {
      "id": 1,
      "question": "Welches Tier hat drei Herzen?",
      "answer": "Oktopus"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Welche Farbe hat das Blut von Weichtieren?",
      "answer": "Blau"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Was ist der kleinste Vogel?",
      "answer": "Kolibri"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Wie lautet der wissenschaftliche Name für das Studium der Pflanzen?",
      "answer": "Botanik"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Welches ist das schnellste Landtier?",
      "answer": "Gepard"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Was ist der dünnste natürliche Faden?",
      "answer": "Spinnennetz"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Welche Giraffenbeine sind die längsten: Vorder- und Hinterbeine?",
      "answer": "Vorderbeine"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Welches Tier reinigt seine Zähne nach dem Essen? (Es wäscht sein Maul).",
      "answer": "Tiger"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Welche Vögel haben Schuppen auf ihren Flügeln?",
      "answer": "Pinguine"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Welches ist das Nationaltier von Schottland?",
      "answer": "Das Einhorn"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Welches Organ ist das größte des Menschen?",
      "answer": "Haut"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Durch welches Körperteil verläuft der Karpaltunnel?",
      "answer": "Hand"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Wie viele Fingerglieder hat eine menschliche Hand?",
      "answer": "14"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "Welches ist der höchste Baum der Welt?",
      "answer": "Eukalyptus"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "Welche Art von Pflanze hat lange, dünne Stängel und glockenförmige Blüten?",
      "answer": "Eine Lilie"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "Was is der größte anthropoide Affe?",
      "answer": "Gorilla"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "Was ist der schwerste lebende Vogel?",
      "answer": "Strauß"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "Was ist die Nahrung der Pinguine?",
      "answer": "Plankton"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "Wie viele Zehen hat ein Hund insgesamt?",
      "answer": "Achtzehn"
    }
  ]
  